你地知唔知生日願望係會成真

話說我生日許願想發夢見番自己隻狗
之後尋晚真係夢見咗
早知許願話中六合彩

咁你會發夢中六合彩

唔加發夢

睇到你呢個post
先知今年生日無許過願望

香港獨立。

許願咁著數都唔做
我許咗好多個願

我願榮，光歸香港！

咁都夠膽攞出嚟同人講，你許個願話光復香港驅逐共黨咪幾好

未達成前講出嚟會唔靈架.....

我希望屌樓主老母

我父母好恩愛

仲要好錫我同埋淺黃

想同你做姐妹

你肯日日做呀四我就考慮下

希望大家以後都許願
盡快消滅Chinazi 天滅中共

全世界一齊許

掃地洗碗煮飯日日do唔吠

要幫我刷牙梳毛同剪腳甲

照殺

仲要日日帶我落街散步 幫我執屎執尿

點話點好啦

同埋我有哮喘 一受驚會發羊吊同甩眼 到時要幫我換尿片同塞番好隻眼

做到我實做

痴撚線